葵芳興芳路高空擲物疑犯大頭照片

1. 係疑犯單位
2. 平台遮咗一層，小心數錯層數

推

要和諧，唔好報仇

人on9冇樣睇

Push

我用最卑微嘅態度，求吓你哋

香港人，忍無可忍！

唔好俾仇恨支配

留名

命運由上帝決定，

呢個咩事？

[Now 新聞] 【最新】葵芳邨高處有人投擲懷疑腐蝕性液體 初步消息七人受傷

你點影架？